鬼佬高層去旅行 垃圾港奴當狗撚

垃圾金狗

迫人清annual leave寫到好似派福利咁

扣al強制放

咪臭係，死仆街高層

btw咁星期一都扣？

仆街高層

其實係D HR 諗既新招來
出面好多PK公司都係咁樣行緊

金狗真係愈做愈狗

呢招好舊了，如果公司18日AL冇所謂呀，但如果得7日就GG

金記

gcl grade 8 above 18 day al 成日都放唔晒架啦

佢全公司都強制放 我都順啲 其他地盤 head office又唔係咁 又唔比人返head office拍卡坐係度當返工

咁撚樣都得真係痴撚線

樓主咩盤

麥當勞

唔撚明點解要close
就算判頭未開工都唔代表冇野做囉
年30晚應該早放又屈人通全日

利申: 金記但唔係呢個盤 亦冇通知話site close

依個咪on9 囉 你全公司強制都係咁 我都冇野好講

巴打個盤係咪出左啲咩問題？

麥當勞唔係好多人咋喎

好多人頭喎

金狗召集處

出面好多冚家剷公司都仲係行緊呢套
一年得個10日8日大假一個新年就扣9你成六七日